有冇巴打係讀 資訊與通訊科技 DSE?

我係讀選修C

依家都開始做SBA， 係整網站( 關於科技產品)

另外大家點樣溫書, 因為我就算睇曬成本書，
有時啲問題都唔識答?

DSE希望我起碼要攞3!， 小弟唔係5＊＊天才

拎3 帶個用到嘅腦 原子筆 塗改液 鉛筆同擦膠就得

但我都希望我5**, 所以我想知啲答題技巧

5**係要有common sense，如果冇就背下書，點都有4

做past paper + 背下marking
同埋唔好做longman書D ex.

會計師咪又係畀ai取代

3唔係缺席好難冇

Ict當年真係入去打天才波

用wix ok ?

貼Steve jobs , turing 係屋企 日日拜佢地
應該點都一粒星

係

elective c 嘅sba輕鬆靚grade，溫書真係努力背下就夠

收嗲啦 IT9
祝你dse炒

收嗲啦
我驚你5條2都無

知唔知整網站要點樣先高分?
sba要做

我嗰陣都係喺w3school搵source整到靚一靚懶有型咁，用css design成個website，當然你學校要求嘅嘢要做足，debug下你寫咗嗰啲js，最後report寫得清楚整齊ok

樓主我比我份assignment你參考下
ive水準的website

bootstrap大法好

其實正正常常都四以上，ICT大把人天才波

冇

Core就睇下marking 大慨知會點比分就得
黎黎去去都係個d答案
Elective就自求多福啦

唔洗溫習啦 隨手拎住枝筆入去考 點都會拎3出番黎（過來人

真係可以?

輕鬆，帶個腦入去考就得。
想高分就要有common sense同埋留意下IT嘅新動態，因為書同marking scheme啲嘢都會outdated。
利申：Elective D，輕鬆5**